Hr入

尋同行人。
想問連登狗有冇hr
或者做生涯規劃？

樓主係full time?